四乜撚野巫日呀, 睇返上年果幾次就知升到仆街

就連上年3月股災果陣既四巫日都係升
Bond yield問題市場一早消化晒啦, 琴晚只係大戶格硬壓落去引班傻散penic sell
今晚將會裂口高開 高開高收
過多2日powell再宣佈埋SLR extension真係不得了預計下星期升到車尾燈都見唔到
今晚盤前最後入貨好機會miss左下星期唔好喊屎喊忽無上車

[溫馨提示,做淡慘過做雞]

收聲啦係咪想跌到你老母條底褲都拎埋出去當先滿意

輸到傻撚咗

sqqq升到仆街？

Let's see

上年我望撚住TQQQ直插11% 你話乜下話

樓主9up 無極限

今晚快D溶斷納指應回到9000以下 連續兩日大跌嘅話 上一年賺到仆街嘅都會鎖緊利潤

唔好燈啦

求下樓主唔好燈

Lm

樓主舊年唔喺地球？嗰日無熔斷但都唔係升囉

淨係slr呢個都夠曬理由唔入市
唔extend嘅話 啲成長全部要收皮

你係咪以為上黎鳩叫幾下個市就會聽你講？
你係咪以為自己可以號召大戶動作？
你係咪以為自己有超能力？
你喺度做乜撚嘢姐？